鑽石山人入！咪撚再食元氣食隔離再隔離果間啦！！

熨燒達人呀
圖源黎至Twitter手足

支付黃色！

無可能比錢敵人打自己！

負皮係做乜鳩

推！黃色經濟